ดันเจี้ยน
ดันเจี้ยน
แพท
แพท
#
 
อัพเดต
ข้าม
เซิร์ฟเวอร์
ปรับปรุง
ตัว
เกม
ใหม่
ลื่น
เดิม
Tree
 
of
 
Savior
 
#
วันนี้
อัพเดต
ใหม่
สามารถ
สำหรับ
คน
เล่น
คน
ละ
เซิร์ฟเวอร์
เซิร์ฟเวอร์
สามารถ
เจอกัน
ครับ
อัพเดต
ทำ
เกม
ดี
ใช้
ทรัพยากร
เครื่อง
น้อย
เดิม
ทำ
เกม
ไหล
ลื่น
เดิม
ครับ
สำหรับ
คน
จับจ่าย
เสียเงิน
ราว
บาท
ครับ
รายละเอียด
เพิ่มเติม
สามารถ
อ่าน
ที่มา
Tree
 
of
 
Savior
 
matchmaking
 
Telsiai
 
Varena
 
optimize
 
TP
 
Rate
 
TP
 
treeofsavior
.
com
 
treeofsavior
.
com
 
